[
    {
        "randomId": 787
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Cyasamye kitaryana",
            "option_1": "Ubwoya bw'inka",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Urukoma n'insina",
            "option_4": "Ikiryango cy'inzu",
            "correct_answer": "Ikiryango cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Icyanzu cyanjye ngicamo nkafunga",
            "option_1": "Indumane",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Indumane"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Akaguru gacumbagira",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite inkwi zanjye zumye, ariko nazicana ntizake",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dusetse tuzanduranya",
            "option_1": "Ikibuno",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Umuporisi",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Umuporisi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hakurya urwererane, hakuno urwererane",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Ururabo ry'amashyaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Umurozi",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mutamu irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    }
]